有冇人覺得兩登已經唔再識合我地呢啲孤獨嘅人圍爐取暖喇？

以前每逢佳節上高登
我由08年上高登到舊年轉會連登，
已經喺度經歷過數唔到咁多次節日。
有時我會覺得自己係上太多高登先搞到自己咁毒
其實邊關事呀
但係每年聖誕即使我冇人約成日上足高登都唔會覺得頹
因為我覺得高登真係有班同我差唔多咁孤獨同我差唔多咁撚樣衰咁撚矮咁撚窮
一樣係冇人約，碌電話想揾一個人出嚟食餐飯都揾唔到嘅毒撚可以喺高登度開po吹水圍爐取暖
老實講真係有種高登有愛嘅感覺
但而家講真嗰句兩登仲邊有孤獨嘅人呀
Mk仔小學雞入侵連登
而家連我隔離屋嗰個小學生都上緊連登
仲成日話所有女人都係雞
想圍爐取暖都取唔到啦
最後送俾大家
小肥-高登歌
懷緬下以前高登毒撚圍爐圍佳節嘅時光

屌你老母，女人唔係雞係乜呀

屌 08小隊

追擊到你死個日

同感

都過咗咁耐啦

出現了

放假日日踎喺屋企

原來08小隊已經十年

以前有舊登陪
今年似乎要lonely Christmas 連爐都無得圍了

高登已經唔知幾時由搞笑 有創意 宅 既討論區
變左小學雞鬥嘴 fb 約炮app
第8年聖誕對住電視電腦過
冇聽過聖誕快樂好耐了
好彩今晚有波睇 希望今晚係連登搵到爐取暖

雖然熱鬧咗
但冇咗種温暖感覺係真
成班傾埋曬啲mk嘢

我都係
以前都話有啲朋友久唔久見下
而家想揾一個都冇

成個假期都可以同外界零溝通
一靜就諗埋啲負面嘢 好辛苦

唉

記得當年就係聖誕太寂莫所以開始上高登

以前係有種雖然寂莫
但喺呢度圍下爐聽日lonely Christmas打下gta都覺得幾温暖